進擊的巨人第二季ed

真係好正 不停聽

又跟蹤我

agger 好有feel

得日本仔先可以英文唱到日文咁

原來係英文

Sitting in our cage
Shall we see innocent scarlet?
Wait tomorrow
Go today Go today morning

Give it up
The scar will stay
Go tomorrow Every single day
It is next to you
Shining whoa~
Fooled us Now we have to
Decide who is our clan

Surely, you know
Because I have a dream I fight on
Come over me everyone
Feel again with me
的確 你知道的

So again I catch your sleeve
A sweet story
Wait tomorrow
Go today Go today morning

Give it up
The scar will stay
Go tomorrow
Every single day
It is next to you

刪漏咗句中文